我的政府将继续坚持所有员工的职业操守，无论他们在州政府的职位如何。 《安克雷奇每日新闻》凯尔·霍普金斯，阿拉斯加总检察长在我们公布他发给年轻同事的“不舒服”短信后辞职 
 康德拉表示，Glossier为客户制定行为准则的决定，也是其他零售初创企业应该考虑效仿的举措。 由于过于以顾客为中心，DTC初创公司正在辜负他们的零售员工 
 人类行为的非理性方面——沙文主义民族主义和种族不宽容——使我们陷入在核时代高度危险的行为模式中，与科学带来的其他变化相比也非常危险。 来自档案:技术与权力|凯蒂·麦克莱恩| 2020年8月19日|麻省理工科技评论 
 在许多未经训练的观察者看来，这显然是公司一方或双方的错误行为。 天才看起来不那么聪明后，谷歌逃避“盗用”歌词的责任，格雷格斯特林，2020年8月11日 
 2018年，一家上诉法院裁定，市检察官办公室违反了州律师协会的职业行为规则，侵犯了嫌疑人的律师-当事人特权。 早间报道:圣地亚哥警局已对数十名“煽动语言”者开出罚单。圣地亚哥之声2020年8月3日 
 然而，AQAP有一个独立的分支，旨在激励其追随者对西方发动袭击。 美国间谍在巴黎大屠杀发现基地组织的指纹|沙恩·哈里斯，南希·a·优素福| 2015年1月8日|每日野兽 
 他们一起步行穿过国际大桥进入华雷斯做生意。 一个线人，一个失踪的美国人，和华雷斯的死亡之屋:大卫·卡斯特罗12年的悬案内幕|比尔·康罗伊|月6日|每日野兽 
 在他写作之前，伦敦在奥克兰的学校里进行他的研究。 让美国变得伟大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 通过为不法行为划定界限，法律在这些界限内提供了一个自由的保护区。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 他们是无辜的受害者，还是他们的行为方式自然会导致他们的死亡? 后布朗和加纳的问题:谁“该死”? Goldie Taylor 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 能够解决我们所有困难的行为准则是，明摆着的真理。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 这是对他的坦率——他的直率——他无与伦比的慷慨的回报。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 在共同的生活经验和共同的商业行为中，似乎有许多东西可以支持这一观点。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 至于她给他带来的痛苦，他是慷慨的，长期忍受的——因此他的行为是“美丽而宝贵的”。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 尽管如此，他在战役中的行为证明了他被朋友和敌人所怀疑是合理的。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison